[經典]喺好遙遠西方國家

有一座城堡，入面住左個仙子

佢叫堡仙子

笑左

多謝

笑到執緊腸